點係健身室溝女？

成日去健身室都見到條女ok正
點開口撩佢講野好？

唔好諗
健身室係自己做自己野

利申：做左2年幾

其實去開都係果班人
經常見面
撩下對方講野會唔會好怪？

去到放低條林寶堅尼嘅車匙

同性唔會
異性：你做乜撚野